點解嚟m之前都會特別頹

明明好小事但都好影響心情

唉 開錯台

榮少我知你好愛我，你係第一個會為左我食月經既男人

聽聞係特別想搞

呢個係真嘅